你地嘈乜柒？對家個個人工都高過你，你唔羞恥？

廢

係你地人工低先會成日反反反

hi popo

做人堂堂正正揾到十萬，同做狗先揾十萬，真係差好遠囉唔該。

醫護個個都高人工過你地，係咪因為咁先係度反反反人地呀。

好心你同你啲伙記讀吓書，堂堂正正做返個人啦，成世畀人當狗咁叫個UI真係好撚廢。